柚木巴打2.0 知更鳥去完香園圍疑似變左另外一個人

前提..... 早幾日gay巴post一張gta預言..
有幾個巴打去左個幾個地方
其中係知更鳥
佢潛左水一陣
點知岩岩覆post 語氣 態度 唔同曬

明明之前佢話今日會同我地繼續講佢發現到既野...點知佢仲話跌左個電話

仲要奇奇怪怪

仲有p牌仔打摩斯密碼..

點知係咁.......

好撚恐怖呀

仲有gay巴去左邊呀

推呀屌

又滅口

個po係咪消失埋

gay巴呢

推

佢自己del埋個post呀

真係有野

搞咩好擔心

我更加確信gay巴個張圖......
大家關心下

又有案查 連登iq180偵探們又有得出手

又話咁岩跌左電話？

跌完電話人都唔見埋

我唔覺得有幾好玩

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

推呢個，有人提出新方向

做野呀而家！ 玩？！

Push

有知更鳥既朋友話佢失左蹤

估下今次墮樓定浮屍

到底發生咩事

我要真相呀

召喚 gay巴 新巴 亞特蘭巴

屌你老母黑警黑社會

短編連續劇

仲有個蹺蹺板絲打⋯

屌你老母 拍劇咁撚樣

建議金鐘m記班連登仔組團一百幾十人開住live full gear殺入去

Dl推

屌你老母 推 求真相

痴線

佢揾返未

下次開直播嘛

唔見曬

幫推

呢個叫Timeless嘅係咩事

香港既陰暗面要比全世界人知

佢有出post 叫人清回覆

咩料

Pish

返黎阿巴打

push 唔好再一個人去喇
係去就一齊組團照應啦

係咪都已經

佢依家係失蹤左？
推下搵唔搵到佢啲朋友

又係準備訓前先出呢啲post

另一個巴打都唔見左

各位 真相開始浮現了...

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

推呢個，有人提出新方向

國安捉左人 有人監察住

好撚可怕

唔好咁無聊好冇

好似都未上水

嘩屌摩斯密碼果度好撚寒

如果真係無野 會失蹤？

點解我睇唔到你留言既

推！！！

蹺絲

痴撚線。。。

對家玩嘢姐 一係就果堆人本身就寫個大劇本黎撚連登

As long as he is a spy

希望冇事

翹絲無事 但估唔到係佢會...

PULL DOWN 白恐

屌 臨訓前睇 依家唔敢訓

痴撚線..

唔知點解覺得假膠味濃濃地...

佢已經出左事 依家個知明顯狗黎

咪撚推神棍po啦，成班真係on撚尻

我覺得係後者，知你班友鍾意查案
又信埋哂啲靈異野
上唔到大場面既野反而咁撚上心

驚西咩，星期六500人帶埋架生殺入去

知巴

唔好再偵探

依家自己一個係廳趕緊ass

spy

假 知巴從來唔用腦魔

我都好想抄車

好撚不安

如果要查案可唔可以私底下討論返...

麻煩連仔幫我地做呢兩樣嘢

佢本來講野好撚嚴肅 成個老人精咁 唔會用腦魔表情

唔好咁啦 好不安呀

屌你老母死黑警

連之前有巴打用strava heatmap 發現到三條奇怪path個po都無左

有無人backup左

假假地
咁既時勢會唔會咁ON9 一個個自己去送死 唔寫定D認人 不自殺之類既文書
似係班狗轉一大圈黎玩9我地

我有追開post 真係見住佢變另一個人

吓可以話del就del到？

又玩偵探。。。，

我希望你講既係事實.....

一早有人話要去依d 地方都起碼組團去啦

如果係黑警死全家都無人可憐

下次一大班人去好d

唔撚係真事ar ma

不安

推呀 救人

唔係嘛連仔

唔好嚇人

亞特蘭特斯？

pull

點del

佢似智障多o的

good night sir

我都係呀，個心勁驚

班狗睇穿班友睇得太多大偵探福爾摩斯逃獄大追捕

最初報夢個post好合理
個名三個字中兩個字極唔尋常

之後p牌白卡佬gay巴講三個位置就畀幾個傻仔狂推
再有個地盤佬貼幾張香園圍口岸相老屈detention camp炒車
而家連香園圍都變左morse code

弱智無底線

Cls香港...

白虎山有新發現!!!

呢個？

你點做連登仔架

肯定俾人捉咗控制住

下次搵埋記者朋友去

自爆？
佢自己del喎
真心求教

師兄
有無懶人包？

一一

屌 點解會咁

好簡單 條友撚狗

唔係哩個，仲有個係講埋蓮塘口岸個邊

Gay巴咩圖

推呀

我都希望我講既係事實
因為真係唔太合常理
你諗下如果係你自己會點做 準備去個咁危險既地方
線下保險唔講 線上既最少如果有信號都搵定個FD開住LIVE啦

真係多左好多mon post狗

魔腦ICON: 你知道得太多啦, BAM!

PUSH!!!

收皮啦

撚鳩連登仔姐 應該

我見到知巴係有人陪住佢去
所有我都好唔明點解會咁

證明個到堅有野

Fake味濃

我都話係局
成班引你地岀黎呀傻西

個摩斯密碼我以為返撚左06高登

已經唔係第一次有同一個人開幾個分身出黎玩鳩連登 不過如果真係咁我都佩服佢地 講到似層層

咩圖？

組織百人團一齊去？

武臨民主巴
講話要上山後 就無再見過佢

個個po係講有三條path
回帶一個禮拜都搵唔返

屌你老味想嚇死人咩 快啲上水啦

Good evening sir!

救人

係上就組個百人團上啦
一條友上乜

所以我先覺得鬼鬼地
一係就軍方信號干擾令到佢地連求救/線索都傳唔到出去 就G左
但係有冇必要呀

香園圍老老實實而家地盤黎 如果有人行過就消失 都唔知死幾多人了

仲有個蹺絲呀。。

有無佢朋友fc

-.-- --- ..- .-. -- --- -- .. ... -.. .. . -..

我覺得全部POPO黎

組1000人去啦

亞特蘭提斯一定唔可以死
要保住佢

其實會唔會係popo想幫你地搵出真相
佢不停比料你地 你地不停搵
你知好多popo 都係mon post狗
最終比人督灰
所以要自行del哂所有野

以上只係我個人猜測

似

似搞事多D

［核彈］蓮塘送中之路流出

係上黎玩鳩我地班傻仔既POPO

好不安

個咩you will die soon 擺明假膠啦

亞特蘭巴要安全
大家睇番佢既post真係有用！

兩個扯貓尾就可以搞到連登仔去哂查案

LM

蹺同gay同一個人黎
孫子仙都信

最慘係咩證據都無
只有佢朋友可以確認

撚到班大偵探鉈鉈令

popo連寫封英文信都I go to school by bus咁，會唔會咁好創作力作個偵探故比人follow up?

不過6月時話有普通話人混入都未有人信曬，跟住越黎越多片證實已經混入咗外來人，如果成個陰謀論係真，咁最後都會水落石出架啦

ps 當追故咁追曬所有post，希望無人有事

Agree

另一個post有人提出新論點

睇呢個post就知佢地係弱智

如果講大話我裸跑！！我真係識法術唔信嘅話入嚟睇我預言

麻煩各位偵探們試下用呢個驗證方式

[教學]如何使用加密方式驗明正身

咩論點？

唔準你咁講！
做野呀呢家！玩？

佢本人咁解釋：

明知波斯密碼可以Google翻譯 點會仲拎黎做暗號咁on9

佢唔見左幾多日？

所以越來越膠...似玩嘢po...

情報科唔係on9
不過一樣落地獄啦屌你老母mon post狗

擔心

玩尻連登仔

唔洗再查案

係為左安全...定你已經唔係順時針?

心乜撚嘢

連登神探

快啲報平安呀

啲狗撚得好開心

我都覺
次次都迷信到咁
又比人轉移哂去查案

咪開係我地偉大嘅cc台啦
阻住我地班諸葛亮討論

竟然呢個post咁多正常人
我的媽

其實跌電話係咩鐘數？
上返水又係幾點鐘嘅事？
中間相隔嘅時間係？

有冇link？

我記得,我睇到知更鳥巴打原本個香園圍post
17點20左右話開始落山
然後好似18點左右話有個男人帶佢落山
因為知更鳥巴打佢手機係收得1格訊信,但係個男人爆格收到
所以跟左個男人落山
下面張圖係我夜晚問佢,佢就咁覆我

個post del我懷疑係因為果到有大量既相
垃圾堆有好多保鮮紙
btw
呢個post好多show blocked user

點樣自己del po呢？

點解行山post 香園圍404左

隔離 post Admin 講話原樓主因私隱問題要求 delete post...

邊個post 有冇link ？

我記得知更鳥係同人一齊上去

笑左 我都搵到

補圖
利申, 我記得知更鳥兄係有tg group
佢有手足幫佢放相上post
因為佢話佢收得唔好
其實我有D懷疑
點解收得唔好upload唔到上網但係tg又send到???咩原理?

3M吧

咁柚木係咪喺長洲都發現咗 d 咩

我都好奇，收得差唔係應該乜都send唔到⋯⋯
點解tg又得
上面有人提到有片知更巴話叫tg既人upload ..

隔離post新巴已經比曬hints我地解gay巴張圖

係真係假..時間會話比我地知

被消失

摩斯密碼做多咗啦

故弄玄虛，又唔係咩特別密碼

但呢個po係度

一千勇武兵力
將會拯救失蹤手足

連登個network好撚廢, 但是tg等一等就work

係真係假..我相信時間會話答案比我地知

我都想 屌

點解又多個新巴越來越多高手

不如推到連仔好似tg, WhatsApp 咁定時pw lock in

(點解要求台灣關注警察移民上唔到熱門)識玩就逐個國家玩再加旅遊都要限制埋

咁樣拎出黎講又引起大家不安
又有mon po 狗

感謝 你同知巴 都要小心安全
大家呢排都疑神疑鬼

我記得有個google earth post佢真係理性討論，估唔到依家就覆啲神神化化既野

push

Same here

亞特蘭提斯巴話上面有結界upload 唔到圖

而家日日都核彈，求其講個日子都有事啦
（唔係唔信，幾期待）

汪汪自稱差佬

Tui

force logout全世界，唔該
黑警明顯玩緊我地手足ac

佢fd話八半後就冇覆
然後再上水就九點幾
所以我嗰陣估就八半至九半岀事

Po露點相？

你講野咁似臨尾知更巴講個句鬼異

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難？

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

gta

心理學鳩up 用emoji係為咗掩飾自己嘅不安講大話

唔明，山上高，跌電話，最多一個鐘頭之內可以再出得到 po ？點樣做到架呢？

佢好似一星期更新一次

邊個post?

可能真係另一位巴打咁講, tg等一等OK?

？

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

個座標係咩黎？

我記得佢有一幅圖係影左佢朋友既身

但問題係 到左夜晚佢係行山post 講

[/quote]

順時針 如果你真係佢朋友，麻煩你交出當時知巴既相

90頁開始睇

依幾個地點...

聽啲師傅講個邊係有殺陣專設計黎困住手足個魂 對人實有影響

推一。

一search墳場，嚇到瀨屎

thx
btw樓主,我岩岩搵到知更鳥巴打條片,好彩唔係upload係連登到

一路打字一路驚dllm

唔敢睇呀喂

點解你搵到既

成個post都係瀨屎瀨尿

我屌 個摩斯密碼睇完好撚寒

其實網上面好易翻譯摩斯密碼，乜人都打到

屌 我訓醒先開泥睇

很想要吧

邊個post?衫係指bodies?呢幾日大家都話水味怪左

咪成撚日迷信迷信啦
冇人查案 你期待黑警講個真相你知？
人地中意查咪查囉 各有各做
關你鳩事咩

係...

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

唔知有無記錯求巴打指正
記得知更鳥巴話過無事食緊野
之後話會有料爆
我記得係因爲等緊佢爆料
但之後佢又無端端留言話 無野爆了(類似呢個emoji)

Sorry for 1999
但有無人記得呢件事宜家諗番覺得好詭

agger

係...佢明明講話有料要爆
點知改口..又話唔見電腦

玩話

報夢post又合理想信就信

不可證偽嘅理論同證據請無視
支共就係特登放呢啲模稜兩可嘅消息引人查
查到公眾對事件嘅消息變得麻木

感謝

其實呢d 時候，樓主第一時間應該公開自己地方
得多d 人知你喺邊，多d 人保護先至最安全

幾時有九巴

要傻先玩到
信果班就放棄啦

張相係知更鳥tg個手足叫佢po出黎

摩斯密碼
笑撚到肚痛

係呀 佢喺亞特蘭提斯個po到話會喺自己個po到用科學方面去講一講下見到咩
最後無啦啦話冇野爆

唔係想講應該唔理
但普通知道咗都好難做野
平時多啲注意返依幾個地方就得

應該集中返係行動post上面
同做好啲文宣

真屌
想訓見到嚇死

【重要】SHA512身份保護法

大j都誤打誤撞去過
個到都好多工人同行山人士
亦唔少車手入去飛轉 貪冇乜車同夠長條路

如果係有事 我信人為多啲

我要真．文宣!!!!

似係戇鳩野講真

求圖

咪係，大家咪撚再沈迷呢啲野啦

點解行山post 香園圍404左

連仔回應：因收到原主題樓主（知更鳥 #6845）舉報「個人私隱問題」而刪除

到底係知更鳥本人定有狗report.....

係
我仲記得呢幾點
大家有無印象
第一點，1700後的事
知巴17點20左右話開始落山
然後好似18點左右話有個男人帶佢落山
因為知更鳥巴打佢手機係收得1格訊信,但係個男人爆格收到
所以跟左個男人落山
第二點
有報過話安全，話夜晚再update
但無新post之後
第三點
幫支巴upload相果位巴打係p牌仔！

個男人究竟係邊個.....

係我記得佢話有人帶佢落山！！
話咩如果個男人係好人
落咗山就再報平安
之後佢就話自己已安全 食緊麵

on9 post
拉

我剩係記得佢有朋友同佢一齊走架

又一個呀sir

如果啟動咗parachute 真係凶多吉少...

1. 記唔記得係咪p牌仔幫佢upload相？
2. 我奇怪的地方， 男人係咪亞巴但要等亞巴覆
是咁的亞巴係佢自己post有講有結界
#622
香園圍 白虎山

我記得亞巴叫知巴走， 話對家法師想捉亞巴捉唔到
知巴黃昏開始都唔落山唔走會誤中
亞巴cm佢地又無法又無護身野果類
一個人係一座施過法既山留到黃昏是自殺嗎
黃昏中陽氣跌陰氣升

Gay巴呢？

呢張圖邊個post

不見了...

我係隔離post cap的

邊個

1.好似係 紅絲黎個名勁長
2.亞巴有話係咪要我返去的佢地走先肯走
3.知更鳥有張相係影到有個男嘅背脊 應該係同伴 不過全部相都係另一個人up上黎

下一個 知更鳥朋友

嘩打左個冷震 好恐怖

佢應該係知啲嘢

邊境電話信號full哂，一係漫遊緊，一係收緊大陸台

其實唔可以再拖。
組夠一定人數入去開live
再拖落去咩證據都清晒
已經俾咗幾日時間啲狗做野

Btw留個我不自殺聲明先，本人樂觀開朗，身體健康，
上面唔小心放翻知巴404post條片金翅仆街鳥
本身放條link出黎前video 534 views
而家912views到底有幾多mon post狗, cd rom同AI
驚國安搵上門各位巴打我錯字好多好難fc我係唔係本人
不過有幾個字經常用咁

屌 我記得知更巴話喺山見到狗車後面架私家車後面有男人對佢笑 好撚心寒

到時冇信號嘅話點開live
除非搵到記者肯跟住

安已不

話笑得勁誇張

用埋麼斯密碼over左

一定等住你地，拍完都出唔返嚟

其實我都咁諗

希望平安冇事
有冇知巴同gay巴嘅真fd出嚟講講

睇到心寒
希望冇事

開左parachute應該會自動拍片拍到電話無電為止
咁片呢？

我都見到有支水 已過期咁樣

支持

對於黑警來講攪得強姦殺人就唔會怕殺多十零人
問題係主流唔信,信的又淆底唔去

點樣谷過千人去搜係好難

呃鳩百人勇武團出黎 去埋啲荒山野嶺 之後圍捕 一野搞搞掂晒前線精英

咁撚大鑊

拿不勒斯2.0

無1萬以上人普通人都唔掂……

,

本身都讀寫障礙咁

裡面有妖魔鬼怪 有陣法 有國安
幾百人去送頭丫？

無能力嘅普通人好似曉絲去左會無左自我
被人控制思想
變到好似
高度弱智咁……定係唔害人嘅喪屍貼切d

事後有條友「自稱」係佢朋友,話發現咗啲嘢

係長洲安全返黎,但成個人變到好内向,又無講發現啲咩,之後移民去埋美國

呢個政權比我地想像中更邪惡，唔係單靠裝修 國際戰線就可以擊倒

柚木比普通人殺都未查到
大家諗住點同黑警或者中共鬥..

對手好識玩風向同宣傳

我開始分唔到真真假假 但我信有人比對家做低咗 不斷吹風要我地查啲查唔到嘅真相

Bam圖？

玄學字眼而言空亡唔係真係常人語境義果死咁解。空亡多數解做解空位/空間/空缺/無著落/等時機觸動。你抽一個常人八字睇，都有機會會話你個八字帶空亡。雜總個八字三個空亡添。
冷靜啲。

點解會心寒？

好撚恐怖

Dklm 好撚恐怖

嚇撚到講哂粗口

Btw 呢個時勢差佬滅口唔撚奇

有高人可以知道陳彥霖點死！

已超越左一般人既認知
魔抓擴張程度驚人

亞洲政府普遍都係咁撚鬼
韓國都係咁
千方百計咁用百幾條命永續自己政權

真相係點暫時唔清楚
但我係絕對相信佢地呢種mindset

有呢種

日光日白見到個摩斯密碼 心都寒一寒

絕對係
政權一定唔會係咁軟弱
佢地比我地贏足4個月
佢地都無哂我地辦法嘅時候
自然會用埋d鬼怪方法去令自己贏面大d

支水唔係已過期
支那水有時係標記生產日期而唔係過期日

所以一支怡寶水
係證明咗有大陸人最近喺附近出現過

白虎山基地個鎖亦好新
即係有人最近用過個設施

我之前都出過 post 分析香園圍嘅衛星圖，
但係我見知更鳥等等幾位可能出咗事，
勸大家唔好再浪費時間喺香園圍、白虎山
白虎山啲設施全部有鐵絲網、有鎖。
香園圍口岸地盤好多警察看住，係入唔倒去。
暫時係好難搵倒入面有啲乜嘢嘢。
不如大家專注返行動 post 啦。
要等香港光復之後，
先至有機會搵倒真相。

tui

講起柚木巴打...大家係未應該要搭單搵埋柚木巴打既真相出黎？

我未講過
返到嚟都會唔同咗

鳩po就撚哂啲連登神探出黎

係... 我記得啦

咁你有無唔同左？

冇 我都未正式入到

班撚樣一有機會就上水圍爐取暖 搞個人崇拜

柚木巴打是咪高登果個

聽講係有學生沉船浸死幾百個學生單野

但知更鳥都應該無入到去架..

缺一不可

召喚亞特巴

唔似比popo執左電話 佢tg有keep住online 但係

但如果黑警開到手機，好可能都改到密碼

有冇諗過佢預左會俾人拉 先打到on99咁

Iamgay返左來

你快d刪左同佢既對話
如果本身咩都無就唔驚
你都要小心d自己人身安全

邊度？

咩料，晚晚咁多呢d post

香港呢場革命唔會流於表面，只會愈掘愈多黑幕，要光復香港就要中國共產黨永遠消失，呢場仗會打好耐而會有更多手足犧牲

追咗鶴藪頭3個post
但我都係唔明依張圖恐怖係邊？？唔係gta普通場景圖？
就係啲數字？

放到大一大睇左幾個POST都唔明呢張圖咩解..
恐怖D咩...

世越號 好似單野好撚癲
但宜家香港同佢唔差得遠

呢張我反而無乜印象可能我飛住睇
不過周另一位絲打講既一樣
日期係生產日期唔係到期日期
2019年4月29號生產

同埋城巴

係
要捉佢手足係擔心佢手足都中招

咁凶多吉少， 男人我估唔係亞巴，利申9估2
3係， 我都有印象同認同

唔一定
追亞巴佢都話爆格但upload唔到相

WTF

要一萬人普通人先得...

屌我都有印象
有網友問車牌但好似無覆

真恐怖

點解咁傻要約人去？

各位連登偵探們, 為避免你地嘅帳戶被盜用, 麻煩大家參考我呢個post認值自己嘅身份

[教學]如何使用加密方式驗明正身

太難搵
嗰時都搵唔到
而家更難搵

Yes

當年開過post問過大家
估唔到而家仲有人記得

Thx bro
呢d係真正既不割蓆

各有各做姐

我8月都試過行龍山隧道去過香園圍仲入過D村睇下

雖然係下午時間, 但真係好少人, 同埋好多地盤, 如果係呢個時勢入去堅係好容易比人伏捉上車殺死

人呢

生要見人 死要見屍

堅唔堅呀, 好撚恐怖

我係幫知巴post相既手足 發現佢tg好似有d奇怪

琴日由有icon轉左冇icon ，status由宣言轉左伏伏伏

琴日嘅相可摸耳再po多次？
我唔想又del po然後乜都搵唔返

佢都話叫大家唔好問咁多，佢仲要走時撞正狗，一定 希望你之後仲見到佢真人

巴打， 你自己之前有同知巴傾過計都要小心d
隔離post話就算佢翻左黎都唔係之前既樣
Gay巴果句
少d出夜街，唔好行咁近馬路邊

唔敢再po 你想要嘅留IG我forward比你

你地搞到我都好撚驚

我應唔應該Tg佢

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

sor ar咁由佢啦
我自己tg del咗

有無懶人包

我依家唔撚屌你地迷信
你地係識圍爐取暖 個人崇拜
既然你地信個法師信到十足
係就做文宣50萬去香園圍啦
咁撚大個核彈都唔去驗證呀
有冇廢成咁呀

想問下同流浮山刀手解放軍殺到香港有咩分別？

呢張我幾肯定無見過, 我當日有追post, 知巴同另一個幫手TG收相再Up既都無呢張相

P.S.: 不推文回覆

絲打 backup 左D相未? 同埋 有無試過TG msg 佢?

唔po 都真係要backup 呀

估計當日仲有一位手足同佢一齊上去

最少一位

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

唔好， 唔好再搵佢， 已經唔係同一個人啦

我都係睇21樓張相先咁講
潛水避風頭
斷曬tg連登